11月5號全民v煞日！！！

11月5號係Guy Fawkes Night
有睇過V煞都知呢個節日對英國黎講好有特別意義
同埋11月5號係蒙面法實施左岩岩一個月
時間地點集思廣益
文宣組幫幫手宣傳下

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

點全民呀，係邊買呀

深水埗大把
再唔係連登之前都有post教人自制

想問邊到買到面具

自製呢

深水埗福榮街

推

Tui

見到萬聖節好多白面具賣 買唔到可以自己畫

百佳都有

ssp
$5

remember remember

Fifth of November

推呢個

蒙面法一個月當日戴v面具/口罩

玩具街好多 五蚊個

可以連埋全民返工日一齊做

真係買唔到咪印出黎頂住先

推\